幾時先出個女性做主角既ultrawoman系列

超人裝線條簡單就得 唔駛又紫色又裝甲咁

唔好好似超人之母咁flat

女主角要靚女 身材好 一變身就緊身裝咁
類似咁

樓豬女權撚

女權唔會 要求埋身材好 樣子好
我想為系列注入新鮮感 吸收男女性觀眾

打輸埋撲街，卑隻怪獸實當性奴

不堪想象，所以支持TB
超人打怪

樓豬物化女性

AV 都出過啦

超淫

我等緊黑色ultraman